以後搭車都拉得

點知佢嘅目的會唔會係搭車去放核彈

香港政府真係一個笑話

搭車去撳錢 > 煽動擠提 > 企圖令香港經濟崩潰 > 危害國家安全